有無人係做咗幾日地盤就想唔撈

如題喇

渣ga

做咩位先
不過地盤本身個環境真係極惡劣

新人 乜柒都要做
最大問題果到又多屎尿又多蚊 我哋個架步仲要勁大陣呷味

做多兩日你就明點解.. 因為到時你都會四圍屙

678月係鬼都唔想做啦
一係曬到仆街，一係就冧雨冧到冇半條命 一到夏天，d吹奏地盤post全部消失哂

我黎吹奏下先
愈做愈開心

得果幾個廁所無計
不過連架步都有就真係離譜左啲

我係出汗出到無廁所去

仆街我都唔明 明明係自己個竇 點可以係到痾
係都去人地到痾喇屌

仆街我宜家返工我踩緊果啲都唔知係泥水定屎水

ching做邊到

做足安全措施比人屌錫身

我都返緊，巴打做邊？
多數架步都係人地走黎柯架啦
邊有自己人柯

唔做又比安全佬煩尻你